有無人同我一樣 開個tinder淨係女

有時又會睇下啲仔po啲on9自拍

個啲又柒又on又開埋校名就cap恥笑下咁

幾好玩